唔該你地唔好人講乜就做乜好冇？

非分化
而家好多人叫人衝禁區
人地講乜你做乜
同廢老睇cctvb有咩分別？
連登有好多有用資訊
亦有好多帶風向嘅po
係時候自己分辯下